Kdy jsem studoval poslední rok ve škole nevěděl jsem kam půjdu na vysokou školu , ale jednou jsem našel stránku karlové Univerzity a pak jsem hodně četl v České Republice a našel informace , že můžu tady studovat po jazykovému kurzí .
A proto už jsem tady asi čtyři měsíců studuju český jazyk .
Poprve z české kuchyně jsem zkusil smažený sýr , moc mi to chutnalo .
Myslím , že mi to chutnalo protože česká kuchyň má mnoho potravin , kterým jsem rád .
Taky to byl první krat kdy jsem opravdu mluvil česky .
Obvykle mluvím česky v obchodéch a na hodinách češtiny a taky s kamarádovi .
Už nemáme tolik problémů když mluvím , ale ještě zapominám čárky a háčky když pí obvyklé ruské potravíny .
